# Test Project For Kaspi

Тестовое задание для Kaspi.kz

Для парсинга была выбрана rss лента сайта Zakon.kz.

## ZakonKz.Data

Приложении, содержащее в себе описание базы данных, контекст и миграции. 
Является общим для остальных приложений. Оптимальней было бы вынести логику 
работы с базой данных в отдельную прослойку (API), избегая жестких ссылок в 
зависимостях, но в виду отсутствия внешнего сервера было принято такое решения.

## ZakonKz.Grabber

Приложение, которое получает данные из rss и сохраняет их в базе данных. 
Содержит два контроллера - для получения данных и сохранения.

## ZakonKz.API

API для работы с данными. Поддерживает версионирование. Документация 
генерируется автоматически с помощью библиотеки Swashbuckle. 

Документация защищена с помощью basic authentication. 

* UserName: **user**
* Password: **123456**

Для запросов к приложению в заголовке необходимо передавать JWT Bearer token.
Доступ также ограничен по ролям, которые вшиты в токен.

Токен: **Bearer eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpc3MiOiJUZXN0QVBJIiwiYXVkIjoiQVBJLlRlc3QiLCJyb2xlcyI6WyJVc2VyIl19.jW_JnskUDaDvARQ1es-ENKtlAqdVAgsa8IhZ3ho2EcI**

Тело токена
```
{
    "iss": "TestAPI",
    "aud": "API.Test",
    "roles": ["User"]
}
```